［勇者救公主］請選擇武器：

你站在七層的魔王塔前。

請選擇下一步行動：
A. 直接大門進入
B. 附近搜索
C. 到市集逛逛
D. 回家

HP: 5
MP: 0

身上一無所有。

D

「咦？」

正哭著的母親為你打開門，似乎很驚訝你回到家中。

請選擇下一步行動：
A. 跟母親對話
B. 回到自己房間
C. 離開

A

↑↑↓↓←→←→BA

屌你咁撚高ping

「我回來了。」

「你不去救公主了嗎？不要去就好了！我的好兒子！」母親抱著你哭起來。

A. 表明仍然會去
B. 表明不會去

B

留名先 最鍾意呢種style

「太好了！我的好兒子！來，先坐一下，我弄午餐給你！要準時吃藥啊！」

母親拭去眼淚並拿出一瓶藥，你照她吩咐放進口裡卻沒有吞下，便望著母親進廚房準備。

我...... 有病嗎？

［獲得藥物］

A. 偷偷離開
B. 進入自己房間

b

E.回到開始畫面
F.結束遊戲

A 啦

我的房間，還是這裡最舒適呢。

跟我離開時一樣。

但我...... 好像忘記了忘記忘記了些重要的事。
能夠幫我加添力量的...... 在哪裡呢？

A. 檢查牆壁
B. 檢查床頭
C. 檢查桌子
D. 離開房間

要趁她煮好飯前要離開...... 離開了...

「還是離開...... 離開吧。」

你回到大廳，傳來陣陣香氣。

肚餓了，要吃飯嗎？

要怎樣做好呢？

A. 乖乖等候
B. 偷望廚房
C. 回到房間
D. 離開房屋

D
之後打三條9報警
講見到有座魔王塔

睇到好尷尬

可唔可以有次係正常路線

你靜靜地走到廚房前，窺探情況。

母親正背對著你炒菜，哼著歌似乎心情平伏不少。

最近你左手旁有一柄短刀，作為挑戰魔王的起給品也不錯。

要怎樣做呢？

A. 拿取短刀
B. 往入走一點
C. 回到大廳

a

C

都話唔挑戰魔王

HP5 蟻都咬死你

一出場就爆機

請加甜

升下lv先

食飯加Hp

爆ping

老母先係boss

始終有武器旁身安全一點吧。

你慢慢地伸出手移向短刀，卻倏然不住發抖......

這個狀態下取刀...... 會被發現嗎？

真的要取嗎？

A. 直接取刀
B. 退出廚房
C. 吞下藥物

A.直接自殺

有病就要就要吃藥。

你吞下藥物，雙手立即不抖了。

甚至乎整個人都變得軟弱無力，索性倒臥在地，累得再撐不開眼了......

「兒子！你沒事吧......」

良久，你悠悠醒轉。
聽聞村落居民又被魔王手下拐帶了十多人，再也沒見過他們的蹤影。

你又回到了魔王塔前。

請選擇下一步行動：
A. 直接大門進入
B. 附近搜索
C. 到市集逛逛
D. 回家

HP: 5
MP: 0

身上有一瓶藥。

DABCDABCDABCDCDCDCDDDCDDCDADDADEEDDADDCDZAJCNWIXKCNESSaaAADDBBCC

瘋狂離開

想知拎刀會點多d

我對魔王恨之入骨，不知那裡來的憎恨。
快按捺不住了。

還是回家準備一下吧。

「回來了？一清早出去很累了吧？」母親開門後又去煮飯了。

A. 等候午飯
B. 回自己房間
C. 偷望廚房
D. 離開房屋

節奏太慢，一個選項起碼要有個事件先啦
成個故事1X個選項好完

樓主唔識玩，實爛尾

你離開了房屋。

以前熙來攘往的街道冷清了不少。

以前...... 是多久以前呢？

去哪裡好呢？
A. 去魔王塔
B. 去市集
C. 回到家裡

c

準備無限循環離開房屋同回到家裡

你回到家裡。

要做什麼呢？

A. 等候午飯
B. 回自己房間
C. 偷望廚房
D. 離開房屋

d

魔王等撚到喊

準備睇燒腦無限輪迴係屋企發現秘密

屌輪迴完未

屌，又loop

門柄損壞需時維修。

（及後系統將揀選最多人選擇或正評之選項。）

老母見你喺魔王塔同家不斷徘徊，就估到你淆青唔敢入去。心諗生左個仔咁廢，立時灰哂機，入左廚房用面粉倒在自己身上，拎住火機問你，「再唔入去你老母我就生日快樂！」

笑撚到仆街

哈哈

留名睇笑料

strong post lm

本身 都好地地
你揀第一個回覆

你而家又轉！
無啲原則

你自己諗啲劇情出嚟得唔得呀？
咁無創意同原則 之後就唔好玩唔好笑啦屌

就算其他爸打真係不斷揀 出出入入

你都可以作成：
門鉸/門鎖/門把壞咗 阿媽叫你去市集買野
咁你一樣可以將劇情引導去 市集

你唔用創意
都可以由日期、時間入手。
例如：不斷出入 到傍晚，爸爸回來/有訪客，甚至到了晚飯時間要食飯。

你唔跟原則（雖然無講明）
侮辱咗隻game

樓主玩呢啲真係要有啲引導性 上次有巴打出武俠故比人玩到棄po
唔可以比我地全自由
如果你等最多正評咪出得好慢 邊有人追

又黎
希望樓主唔好好似金庸武俠世界條友咁輕易放棄

唔好咁快去魔王塔啦 俾人打死呀

原來冇故事齋行
此post已完

樓主po已棄

冇記錯之前玩武俠個個post全裸家政婦都係係到玩野

有冇個個post 想睇

同求

唔想人loop 但係自己出親選項都有回房間 出外 仲唔撚你咩

魔王：屌你班友玩夠未，A完又DD完又A

請輸入你的角色名稱

魔王：我喺窗口望住有條痴線佬喺我樓下同佢屋企行離行去

門柄弄好了，呼。
你回到家裡。

要做什麼呢？

A. 等候午飯
B. 回自己房間
C. 偷望廚房
D. 離開房屋

魔王就黎帶埋條女一齊揼你

你離開了房屋。

修門快了不少時間，還是四處逛逛吧。

去哪裡好呢？
A. 去魔王塔
B. 去市集

C. 回到屋內

ON9當有趣

第一次就好笑......睇十次之後真係笑唔出......
屌, 比少少新意啦

決定去魔王塔打死自己

去魔王塔自殺loop啦

C +1

每次未睇回覆已經知連登仔揀咩

冇嘅選項就咪講啦，成班友話樓主冇原則唔跟規則，自己又雙重標準

答案係 C呀 回家了

樓主加油 唔好爛尾

再來回屋企
就行行吓
大病發作死撚左佢算

完？

你站在魔王塔前，天色好像陰沉了不少。

請選擇下一步行動：
A. 直接大門進入
B. 附近搜索

有冇得扑老母

玩到出Bugs

支那仔？

快了？花了？

似粵拼多過普拼

正面進入太危險了，你決定在附近觀察一下。

你沿著呈圓塔狀的建築走，發現塔的另一端有一個穿著盔甲的男子，手拿著長劍，抬頭不知在看什麼。
又發現地上有一大堆肉碎血液，幾近兩米高，傳來陣陣腐臭。

你要怎樣做呢？
A. 跟男子搭話
B. 調查肉碎
C. 繼續自行搜索

屌 笑到停唔撚到 係咁來回魔王塔同屋企

Yoyoyo 師兄講野咁chill，身邊d女俾你當玩具咁玩啦 skrskr!!

D.跟肉碎搭話

希望樓主唔好比d on9玩到氣餒 想睇到尾

搞事既死開啦

肉碎散發出的腥臭叫人作嘔，你還是硬著頭皮走近。

你發現肉堆中夾雜著骨頭、血液、殘肢及褐色分泌物，當中有一些還保持著些少肢體形狀，甚至零零碎碎的鼻子......耳朵......

沿著肉碎往上望，牆壁沾上斑斑血跡，這堆殘骸應該是從上方的窗戶拋下來的。

要從這裡上去嗎？

你要怎樣做呢？
A. 觸碰肉碎
B. 跟男子搭話
C. 離開並尋找進入方法

搞左咁耐，都仲係無勇者，無公主，無武器

更新得咁撚慢

玩親哩D遊戲實有戇鳩仔搞串party 好撚幼稚屌你老母

屌你個嘴垃圾故

我伸手探進肉堆中間，打了個圈，摸出個硬物抽出來，同時也忍不著吐了。

這是一條被咬斷了的肋骨，只剩半條，切口位卻鋒利非常。
充當... 我的武器吧。

「獲得 斷骨」

那個男人還是一眼都沒看過我。

A. 跟男子搭話
B. 離開並尋找進入方法

撚左咁撚耐先入魔王塔
屌 一係就唔好叫人揀啦

這個兄弟...... 應該...... 應該也是勇者吧？

「喂，你你你在做什麼？」

話未說畢，漆黑的窗戶又拋下一灘血水和人頭。
一個女人的半張臉。

他握著劍的手微微顫抖，臉上既怕且怒：「第二層的...... 我一定會殺死你！」

他睨眼對我一瞧，說：「村民不要在這裡遊蕩，快走吧！」

「我要要殺魔王。」

「身無寸鐵，你這個裝扮也算是冒險者？」

我點頭。

他想了一會，拿出一條繩索，問道：「要不要和我一起上去？」

A. 「好啊。」
B. 「我先去準備一下。」

樓主好似開始無視選擇?

冇 都係以最快回覆

但係佢已經同左男子搭話喇wor

他把繩索拋了上去，隨即遊繩而上，盔甲和城牆不住發出金屬撞擊之聲，沒多久便不見人影了。

我有一刻想過離開，但......還是照上去吧。

內裡漆黑非常，只靠牆壁上三四個火把照明，只能依稀見到盔甲男的身影。

「小心！」盔甲男叫我大叫道。
我只感到一道勁風向我襲來，有預感跟我說這下子非死即重傷！一定要躲！

躲哪一邊呢？
A. 左方（盔甲男方向）
B. 右方
C. 跳起
D. 用斷骨迎擊

主角因躲向左邊中了箭而死亡，需重新進行遊戲

A: 魔王塔前開始
B: 回到家中開始

遊戲選擇錯誤...正在新重新安裝

IT JUST LOADING

屌
中伏

已無視

與伺服器連接中斷
按確定重新連接。
[確定] [退出遊戲]

你站在七層的魔王塔前。

請選擇下一步行動：
A. 直接大門進入
B. 附近搜索
C. 到市集逛逛
D. 回家

HP: 100000000
MP: 100000000

身上一無所有。

底橫係到扮樓主9up亂續故然後真係有人應

死撚開啦戇鳩仔

回到家門前發現，家正在發生火警

A:回到魔王塔
B:找尋母親

lm

上面瘋狂有人俾人玩

Lm 嚟種算唔算trpg?

while (true){ BackHome();}

其實就應該得兩個choice, A就正皮，B 就負皮， 每5分鐘以皮數多少決定勝負做決定

無得返屋企嘅

我幾乎被那東西撞到之際，馬上往右滾。

本身我所立的位置，地上轟出一個大洞，幸好我沒有跳起來......

「嘻嘻嘻，又來些好吃啊。」說話的是一隻外表酷似巨熊的怪物，只是牠沒有五官，腹間反而長出一個血盤大口，似是對著我微笑。

「小心牠會吸你過去！別碰到牠的嘴！」盔甲男大叫！

「為為為什麼你會知道？」

巨熊身上的大口果真變得老大，這次不是被勁風所襲，卻是被它捲過去！

要扔些什麼過去嗎？

A. 斷骨
B. 藥品
C. 四處摸索
D. 詢問盔甲男方法

主角估計母親因煮飯引致發生火警，相信母親而死亡並回到魔王塔前:

A:進入塔內
B:於塔周圍搜索

樓上已block

第一個回覆向左滾喎

咪話古古怪怪

C，摸隻怪個臭嘴

我急忙之際把平時吃的藥瓶整支扔了過去。

剛扔出我便後悔了。

「我的藥啊……」

「嘻嘻！什麼東西我都會吃掉，別浪費心機……」巨熊大叫道。

藥瓶瞬間便吞噬得無影無蹤。

真的沒用嗎？

我和盔甲男被牠的吸力作用底下愈來愈近，盔甲男把劍插在地上勉強能支撐一會。

至於我…… 鞋跟已碰到牠的牙齒了！

甫碰到牠的唾液，我感覺到我的鞋子不住被腐蝕起來！

真的沒用嗎？！

「做…… 什麼…… 我不是懶惰啊……」

風力一瞬間減弱，巨熊頓時呆立當場，軟倒。

盔甲男問道：「你…… 給了什麼牠吃啊？」

「強…… 強力鎮定劑。」

「即是牠還未死？給牠最後一擊吧！」

要怎樣下手呢？

A. 用斷骨刺頭
B. 借盔甲男的劍
C. 叫盔甲男動手

根據最多人的選擇或正評，同分將選擇第一個最多人的選擇。

Live

不如直接將每個選擇變回覆我地自己投

口水同血可能腐蝕

A有四個正皮 拮死佢

用第一個回覆咪好地地

你取出斷骨，由上而下直刺向牠的頭頂。

「咦？」

你使勁地刺了十多下，就算骨頭鋒利如此竟絲毫傷不了牠，皮實在太厚了！

巨熊身體微微抽搐，牙齒又再緩緩郁動，好像藥效對牠維持不了多久！
牠的頭忽然長出了一對眼睛。

怎麼辦！
牠一定有弱點！這次選錯了可能又再醒轉了！

A. 刺向牠的眼睛
B. 借盔甲男的劍
C. 叫盔甲男幫忙

係開頭on9姐 返屋企拎粒藥又只係得返房定外出

實比人撚

畫撚埋畫都出唔到一篇劇情

唉 完po啦屌

我用力把斷骨插進牠的眼珠，那些汁液不斷四濺而出，腥臭沾滿我全身。

我的病在這刻發作了，也是一個能好好發洩的機會。

每一下，都好像不夠完美。

直至我把骨插了第三百七十六下時，我才滿足地住手。

盔甲男呆著看我，良久後提議把牠的皮拿去賣，但皮實在太厚了，我們花了接近一個小時才把皮和肉完全分隔。

「呼，『貪食』，解決。」盔甲男說：「幸好你在才搞得定，這皮歸你了，拿去市集賣或者製作防具吧。我要牠的頭就好。」

他這樣說我也不客氣，高高興興地托上肩。

「第二層，我想我也挑戰不了，還是等你準備好我們再來吧。」

－第一層Clear－
「獲得 『貪食』之皮」

咔一聲，這層盡頭的門打開了。

要怎樣做呢？
A. 上第二層
B. 到市集
C. 回家
D. 「我沒想過跟你再來。」

C 返屋企威威

A啦屌 打蛇隨棍上啊！

今日暫時咁多，多謝大家意見同支持

C

BackHome();

公主呢？

屌你 .....

貪食-外傳

突然應覺琴兩隻小狗跑進來，即時轟剎

A:左方
B:右方

屌

你使出必殺技打了老母一身。

[進入戰鬥模式]

live左先收工

一定係C

D啦
個盔甲佬成單野都無貢獻
連最後一擊都無郁過

一定係c返屋企

aaaabbbbaababababababbababababbabababababbabababababababababbababababbabababababababababbababababa

long time no c

屌而家冇新對話,直接收起選項迫人揀
呢個做法會唔會柒左少少?
唉算撚數唔睇了
柒下柒下咁

唔算 trpg自由好多

成班人係度回房間出返去係咁loop
唔收起可以點
不如你比個好d既方法

有無link

番完屋企出番去 見到既人 時間 周圍既野 都會有變化啦
作e啲故大把空間發揮
好簡單 揀出番門口 話遇到守衛正想拍門 收到消息青梅竹馬失蹤問主角有冇見過
咪又有一堆分支可以玩落去

live 咗

你無麵粉好難同你討論

樓主加油，話時話hp有咩用

屌你老母睇到第3頁 無限離開屋企回到屋企笑撚到仆街

任嗌架喎

D 回家
要返工 不了

屌你咩
鋼之鍊金術師呀？

樓主D劇情推進太正常了,可唔可以脫線少少有D驚喜?

留名等睇公主係"色欲"假扮嘅

請輸入你的角色名稱（2）

唔知點解會諗到re異世界個套

又貪食又吸野入去即刻諗到鋼煉個貪食肥仔

同 揀出出入入個的人講囉

kuai. hua

自己揀完出出入入之後話樓主個post悶

自己揀

揀出出入入係咁架啦，我都好期待一早拎刀

自己揀咗咁耐出出入入以為好有趣唔屌？

揀最多正評個個佢有講

Pokemon 夠有回家撰行啦，明明係玩家自己揀到咁，你呢種人唔睇最好，一陣又多條友揀回家

你不如話出出入入之後跌把刀俾你，自己唔探險等強制劇情 飯來張口，香港人的確要俾人管下，自由？不了

揀loop但屌人隻game悶

on9仔
我係屌佢比得2個option,夾硬唔比人回家
重睇comment啦

要人唔loop回家可以有新劇情或者用對白引導,暗示一啲後果出現,透露以下option會引致bad end
根本大把方法

寫老母見到你無所事事,琴日又唔舒服,叫你出去散下步,換左場景寫4個全新既option又得
仲有大把發揮空間

我地玩門玩到作者寫唔落去?會唔會廢左少少

你收皮啦，你班仆街有心玩野俾幾多選擇你咪又係揀出出入入。
你班垃圾濫用自由係要俾人管先安樂，正一犯賤

有option比你揀又屌收埋option比你揀又屌重覆出出入入無劇情又屌
連登仔又贏

兒登真係高汁 咁撚樣都可以屌一餐

還是先回家吧。

「他為什麼可以回來？」

「傻子為什麼跟勇者一起？他真的去當勇者嗎？」

「那個血淋淋的…… 是怪物的頭嗎？」

「沒有人試過活著出來啊……」

我們沿路回到村莊，所有人都很驚訝我們消滅了「貪食」。

「我家就在那邊，你準備好再來找我吧。」盔甲男說畢便享受著路邊的榮耀離開。

那...... 告別了。

這下子，她也會為我高興吧。

一開家門，母親見著我血跡滿身，驚奇地叫喊起來。

我跟她把整件事說了一遍，她表現得是驚多於喜，驚慌地重覆叫我不要再出去被人見到。

為什麼她不替我高興呢？我很失望。
我懷著沉重的心情入睡了。

一起床，我發覺雙手雙腳被麻繩縛住了！
母親！為什麼要這樣做？
我要鬆綁！我要離開這裡！我要再去救公主！

好像什麼地方有工具……

A. 大呼求救
B. 用牙齒咬斷
C. 跳躍方式移動搜尋房間

你咪用下腦分咩劇情唔弱智囉 天跌把刀
平時笑鳩香港人不理政治政治都會搵你
家下又變成出出入入乜都唔做係自由
你日日做毒撚係屋企 出面世界都會轉架小朋友

我笨拙地站直身子，邊跳邊尋找房間。

鏗鏗──鉲──
房外傳來金屬碰撞的聲音。

我動作太大了，每跳一下所發出的呯呯聲……
似乎驚動了……

「兒子，起床了嗎？等我兩分鐘，煮好粥就端進來給你啊。要乖乖吃藥喔。」

如果我被發現想逃跑，又會浪費多一日了……

兩分鐘！工具在哪裡呢？忘忘忘記了──
（每一個「檢查」選項劇情需時一分鐘）

A. 檢查牆壁
B. 檢查床頭
C. 檢查桌子
D. 離開房間

真係on99冇話錯你，有得揀，咪俾你揀回家lor，重睇啦屌

exactly pokemon 一樣夠可以比你loop到完場，你認為咁叫選擇嘅話，你認為咁係有趣嘅話

有option 就屌劇情廢，係咁loop回家
冇option 就話唔俾人揀回家

話香港人要俾人管先安樂呀弱智仔，唔俾人管咪出出入入以為好有趣lor
有potion 俾你揀咪自由lor，下下問老師俾唔俾揀回家咩，大個仔啦，有option 唔代表可以亂用之後屌人悶架
世界的確好大架，揀回家咪唔知世界有幾大lor，你講得好好呀

係咁loop回家都諗住有劇情，不如looploop下lv1 跌把刀俾你走去殺魔皇啦屌，好好奇係咪玩pokemon都係咁，係屋企門口係咁出出入入，之後屌隻game悶，“冇劇情嘅？” “出出入入都可以有其他嘢做架嘛”，你同任天堂講lor，點解起始鎮出出入入冇嘢送俾我

你跳到桌子前，上面只有一個相架，相中是一張人手畫的火柴人全家幅。

兩大一小，其中一個大的鬍子男被塗花了。

已經有多久沒見過他呢。

「可沒有時間緬懷過去！」

你仔細地檢查了桌子，並沒有什麼特別，因為除了相架外一無所有。

唯一發現是桌下的抽屜，可是被牢牢鎖上了，需要鑰匙打開。

這樣就花了一分鐘…… 為了不完全零收獲，你還是取了相架內的畫紙。

「可能會有作用吧。」
可能……

「獲得 全家幅畫紙」

啦啦～啦啦啦～

還未鬆綁！剩剩剩下一分鐘了！
怎樣做好呢？

A. 檢查牆壁
B. 檢查床頭
C. 離開房間

其實不如揀翻第一個留言
而家又要慢慢碌翻睇下究竟樓主揀左邊個option
搞到參與感低左好多

抱歉暫時不會再改動。

成日改大家都可能無所適從，我知道咩形式都滿足唔到所有人，目前我認為呢個方式最好，所以想呢個玩法玩落去先。
可能會慢咗好多，但我寧願慢，抱歉。

每次我會係一開頭交代個動作／地點係做咩（如果無唔記得 ），希望你地唔會追post追得太辛苦。
我每個option都會用紙mark低邊個最多人揀／最多正評的。

嚟緊有某啲劇情會用另一種投票作決定，如果巴打你都參與到就好啦
真心多謝支持

你跳到牆壁前，上面有著無數文字。

全都是我用血寫的。

「活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活活」

要活活活活著。

在角落的「活」字，只寫到一半。

被硬生生一道裂縫中斷了…… 我想起來了！

我摸向裂縫，一片小磚異常鬆動，所掩藏部分內裡有一個小布袋，摸上手硬硬的。

「獲得 銀幣二十個、刀片」

以往用來寫字的工具，今日派上用場。

快！快快快！

你用刀片急速地來回猛割，心急得手腕也割出數道血痕。
不消一會，你用刀片把麻繩割斷了。終於手腳能郁動了！

好像還有些東西可以做呢……

沒時間了！快跑！
沒其他方法了，出口只有一個！

你一踏出房門，已見到母親側身準備轉過來。
要立即離開！

門框只是一步之遙，你突然想起了它們！
「貪食」之皮！藥！斷骨！鐵盒！

幸好鬆綁了，但貪心的你只來得及順手拿兩樣，你會怎選擇呢？
（以下回覆按正評最多兩項為選擇）

「貪食」之皮

藥物 － 鎮靜劑

斷骨

母親的鐵盒

母親的斷骨

母親之皮

用第一個回覆咪好地地囉,咁搞法好冇效率

算了 棄post先 下年再睇

半島鐵盒

agger

當睇故咪算囉 參與到就參與 班小朋友冇得玩發脾氣 又有班弱智嘅搞事

回家 離開 回家 離開 不如block曬呢類人 到自己開game時直接skip啦

正 追po

留名

加油呀樓主
專心寫故

留名等文 好正

有呢個option就預左有人揀架啦,整左個option出黎唔俾人揀咁不如唔好俾選擇直接up晒個故出黎算啦

Live咗 正評加速

諗起之前twitch有個Pokemon
係chat room打字揀下步做咩
啲仆街瘋狂又開又閂圖鑑明玩野

留名先 睇左頭150個 幾好笑

殺完人同差佬講佢唔出來被我殺咪冇事囉

你最後拿了 「貪食」之皮和 母親的鐵盒便奪門而出。
「兒子？兒子！你別走！！！！！」

你最後瞧到她不知從何處又抽出一大捆麻繩。

門轟一聲關上。

你一路向前跑，漫無目的地跑。
對不起...... 對對對不起！

我要離開你了。

「短時間內還是不要不要回家好，手腳縛住，什……什什麼都做不了。」

去救公主前，還是準備一下吧，昨天運氣好也狼狽得快要死掉了。

去哪裡好呢？

A. 盔甲男的家
B. 市集
C. 到湖邊鍛鍊
D. 打開鐵盒

2樣野,有咩options揀都係樓主訂定,咁佢定得出黎就預有人揀架啦,唔想人揀咪唔好list個option出黎囉

鐵盒沉甸甸，好奇心驅使下你急不及待打開了鐵盒。

內裡竟全是銀幣！驟眼看最少都有幾百枚！
發達了！發達了！

突然後背一沉，一道力量把我整個身子推前，粗魯地推入一條窄巷，臉蛋也碰上了石壁！

「小子，沒聽過財不可露眼嗎？碰到我算你不好彩！」一把沙啞的聲音從後發出。

後方的危機感直逼我腦袋，我要做些什麼嗎？

A. 原地不動
B. 向下蹲
C. 用「貪食」之皮圍著自己
D. 用鐵盒反擊

你趁後方重力一鬆，馬上用「貪食」之皮包圍自己。

只感到一個手指頭在背間劃過，又戳了數下，你立即轉過身來滾開退後，竟見到一個滿頭白髮的年青人穿著斗蓬，左右手一正一反地各執一刀。

幸好這皮夠厚，以致你毫髮未傷。

「啊？是你？你不是應該早幾天死了嗎？」他有點驚訝：「罷了，做不了他們的祭物就當我的吧。」

他對半空虛劃幾下，腳步已不住急步向我跑來，戰鬥方式相當純熟。

要怎樣做呢？

A. 拔出斷骨反擊
B. 使用鐵盒反擊
C. 繼續用「貪食」之皮防守
D. 赤手空拳戰鬥

唔係拎左皮同鐵盒
都無拎到斷骨
點樣反擊

讀耆仲熟過作者

有冇玩過頭幾個架,大把人玩野拎把刀去叮,
死左n次啦
個故未又係每次死都有新野睇,就算死都有野推進
寫得廢就睇下其他人點寫啦柒頭

玩野未玩野,大家玩得開心睇得開心

on撚鳩係咁玩鳩樓主然後屌人個故作得唔好 無原則
人哋唔想比你玩就屌人唔肯比你玩？
同啲唔理人感受著數攞盡然後話你on9嘅支那賤種有咩分別？

又柒
揀回家都推進劇情
一開門仆街,見到梳化底收埋啲野,跟住執到關於老母啲線索
讀者自然好奇會揀架啦
冇未繼續諗到吸引到為止

估唔到你人柒,睇啲故仲柒

主角比人打斷咗條骨

你決定繼續用「貪食」之皮防守。

對方的動作很快，而你......反應相當緩慢。

他不斷向你攻擊，即使傷不了你裹好的地方，可是某些部位始終防不了快如雨下的攻勢，在你的雙臂割出數道淺淺的血痕。

（HP-1，剩餘HP4）

「以為這樣就可以活命嗎？我不同意。」他伏下身子，起手向我雙腿再度連環攻來！

光是防守快吃不消了！維持不了多久！

換個方式吧？

A. 拔出斷骨反擊
B. 使用鐵盒反擊
C. 赤手空拳戰鬥

樓主都係想我地揀a姐

A 拎自己條斷骨出黎打啦

答唔答到你點解可以揀斷骨未?

你往腰間摸去，正是你放斷骨的位置。

……

……

沒有？

對啊沒有。

……
當然沒有啊我都沒有帶！

這下子被斗蓬男攻擊得更慘了！好痛好痛！
赤手空拳怎樣打啊！？

（HP-2，剩餘HP2）

快完蛋了！好痛！

要怎樣做才好呢？

A. 使用鐵盒反擊
B. 赤手空拳戰鬥

日

你情急之下揮出鐵盒直擊他的腦袋！

「哈哈！錢也不要嗎？」

他退後了一步，鐵盒沒擊中他，內裡的銀幣更全部掉到地上了！

「哈哈哈！多謝了小哥！」他一邊說一邊拾起銀幣，放到鐵盒打算整個盒拿走。

誰不知那個空蕩蕩的鐵盒，倏地激射出一條黑色液體狀的毒蛇！牠撲到斗蓬男的臉上牢牢咬著他的嘴巴！

「啊啊啊啊啊啊──！」

只聽見斗蓬男的慘叫聲，未幾已愈漸虛弱。
不消一會已變成一條乾屍。

你被嚇得整個人坐了下來。
「啊啊啊──！」
你叫喊，因為情況的變化來得太過突然，更因為毒蛇悠悠地向你爬來！

「啊啊啊啊啊啊啊啊──！不要過來！」

毒蛇爬到你腳前，停下來。

咦？

A. 調查毒蛇
B. 調查乾屍
C. 收拾所有銀幣，放到鐵盒並離開
D. 直接離開

你看到毒蛇沒有攻擊你，對牠稍微放鬆了丁點兒。

僅僅是丁點兒……

「你……你好。」

毒蛇聞聲後仰起頭，再靠近你一點。

牠呈液體狀，身體如墨水般於空氣中努力聚集，邊緣部份又無固定形態地化開。

很近……

好奇心軀使下，你觸碰了牠。

好熱！

「什什什麼事啊？」

牠……竟然鑽進我的掌心！

我的右手手掌感到熾熱無比，如被火燒般灼痛！我整個前臂每一吋皮膚都甚為燙滾，手指間的皮膚凸出一大片，逐漸延伸至手肘，成了一個蛇狀的腫瘤！

我呼天叫地，附近卻了無人煙。

幾欲昏死過去，我張開眼時右手前臂多了一個黑色手環的印記。
應該……是刺青吧？

我全身虛弱非常，右手卻好像有源源不絕的力量送遍我身體。

「獲得技能 影蛇吞噬

HP:2
MP:10

（戰鬥或特定情況可使用 影蛇吞噬，消耗MP10）」

我不住大口喘氣，休息了好一會。
母親知道我跑去刺青一定會逼我吃飯了。

好了，去哪裡好呢？

A. 盔甲男的家
B. 市集
C. 到湖邊鍛鍊

今日暫時到呢度，多謝大家支持

樓豬我等你聽日繼續

多謝你

d錢有無執翻?

調查完蛇無得執錢？

不孝子記得執返阿媽啲私己錢

執錢呀樓豬！！

佢應該暈左一段時間 d 錢可能俾人偷曬

一開始樓主被人撚但後尾幾高汁 lm追故

執錢，調查乾屍，之後A

讀者自然好奇會揀回家

讀者自然好奇會揀回家

自己重睇post 啦，有刀但選擇離開呀，咪你講個個case lor，有心玩嘢樓主幾有心寫個劇情都冇用

心諗一句 好你老母奇咩，有心揀回家，我都想知點樣作者令讀者好奇，基本上你成部金庸擺落黎，有心玩嘢都揀回家架啦 pokemon一出門口4大聖獸排隊俾我捉咩屌

就算有你咪一樣“要出出入入，不了 ”

就算退一萬步，好似你咁講強制發生劇情，有其他線索引導讀者

本身呢個選項已經唔係選項

以上講左的咪自己參透下啦小朋友

我推

加油樓豬

畫公仔個爸打唔畫啦？好正喎

輕輕一推 加油樓主

執返d錢呀樓豬 老母d家產呀

正 樓主加油

剛才險象環生，被人當沙包般打，始終都歸咎於身體質素太差了吧。
你決定到湖邊鍛鍊一下。

你欲走出窄巷。

……

呀！錢呀！

你旋即跑回去把銀幣逐枚拾起。
「好像本本本來……多一點？滾滾到哪裡？」
良久，你檢起了所有看到的銀幣。

「獲得 銀幣二百五十枚」

算罷，我這輩子都沒試過有這麼多錢。

你走出窄巷，回頭一望，總覺得有點東西不妥。
又忘記了什麼……嗎？

你離開了什麼都沒有的窄巷。

你到了湖邊。

日光曬得正猛烈，幸而有輕風吹過送爽。
就在這個無人之境，以後成為我的訓練場地吧！

嗯，訓練前先放好我的寶貝！
總不能帶著這些東西做運動吧？

把隨身物品放到哪裡好呢？

A. 一棵長得特別高的草叢堆內
B. 似是動物所挖的淺坑
C. 石頭堆中一塊大石隙底

你把東西安放在 似是動物所挖的淺坑，遠方看過來如平地一樣，應該安全吧。

你開始一個人練起功來。

搬石頭、游水、搬石頭、游水、搬石頭、游水……

你把所想到的鍛鍊都做了。

「HP上限：10
MP上限：15

現有HP：7
現有MP：15」

日日運動身體好！

鍛鍊了一個下午，夕陽西沉，湖面被照成了一大片橙黃色。

要繼續嗎？

A. 繼續鍛鍊
B. 去盔甲男的家
C. 去市集

AAA

鍛鍊是無止境的！繼續鍛鍊！

當你鍛鍊到一半時，夜幕已悄悄低垂。
環境四周變得愈來愈昏暗，只靠半個月亮灑下微弱的銀光。

愈來愈暗。

遠方就有一個地方愈來愈光。
就在森林深處。

「那……地方是傳說的……」

要去嗎？

A. 繼續完成鍛鍊
B. 前往發光地點

帶埋d家產先 之後去B

咁我出出入入有咩問題

你決定要進入森林，一睹內裡乾坤。

在這之先，你走到 淺坑前，拿起自己的物品。

嗯嗯，全都齊了。

人類一直是追尋光源生活的動物。

光芒宛若有一種魔力，把你吸引過去。

樹木在我兩旁不住退後，愈接近光芒的源頭你腳步愈是加快，呼吸也不自覺地大口大口喘息起來。

約莫過了五分鐘。

「嘎──嘎──這是……我忘記了這這這這叫什麼來著……」

你呆立在一塊發出綠色光芒的大石前，整個人頓時不懂反應。

光，有魔力般叫我接近。
很吸引...... 光是看著已感到內裡有很強大的力量。

呼──嘎──

總是不安份的你，伸出手觸碰石頭。

驀地你感到天旋地轉，但只維持了一秒便恢復過來。

腦海中，沒有聲音。
但有一段文字。

「你最想知道的事。

如何解決下一個魔王。

我有答案。

只要你付出代價。」

啊？是什麼代價？

喂，我問你呀。
喂喂喂！

沒有答覆。

這段文字揮之不去。

要怎樣做好呢？

A. 「我同意。」
B. 終止觸碰

所以未話你冇睇過
第一個互動故事,
係寫得好好睇,係提供自由度同劇情推進係唔同,
讀者係想睇故既同時玩下野,唔係淨係玩你道閪門
你連玩野option都寫得咁好睇,個個未睇得開心過癮
你不如睇左個個先,
使唔使比埋link你呀

Lm

好啊，我同意。
給我答案！

「啊──！」你感到你的生命力正急速地離開身體！
借你的手，能量源源不絕傳到石頭內，一去不返！

「啊啊啊──給我停下來來來來！」你使勁地將手拉回，可是動不了分毫，手掌牢牢貼著石頭不放！

直到你剩下半條人命，向後的拉扯力將你拉倒在地。

「HP上限：10
MP上限：10

現有HP：5
現有MP：10

失去了 刀片」

我的身體……體內好像缺失了這什麼……

「心臟」

就是這樣嗎？這樣簡單還用你說嗎……

不行了……

勞碌了一整天，你太累了，只能乏力地躺在地上。

就在森林內睡了一個晚上。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
良久，你悠悠醒轉。
村落居民好像又被魔王手下拐帶了十多人，再也沒見過他們的蹤影。

已經少於一百人呢……

村民人數剩餘：91
（歸零時遊戲視為失敗）
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

你碰了碰昨晚發光的大石，它再沒有發光，你的意識也沒有特別狀況發生。
就跟一塊大石沒有分別。

好了，一清早做什麼好呢？

A. 盔甲男的家
B. 市集
C. 到湖邊鍛鍊

AAAA

Quote 錯自膠 呢個A先係

直接複咪得

A

B
買下裝備食下嘢先

盔甲男要熊頭有咩用

去拎懸賞？

大把錢 去b 啦

我要同盔甲男hehe

A

B
好睇，樓主加油

B 買裝!

可惜
好悶

後宮呢？

以後只選a 如果賺到錢儲埋夠10抽女角 唔靚就賣去妓院做被動收入

Esc - 儲存遊戲

B
緊係去個市集先啦

Alt F4

F5就爛喇

不如我地自己作個外傳打副本算啦
樓主失蹤

啱啱做完嘢回家，Sorry大佬們而家嚟
計緊分！

終於來到市集了。

為什麼村民看我的眼神總是怪怪的，好像有點怕我。

不管了，要去哪裡好呢？

A. 裝備店
B. 食品店
C. 找村民聊天

你站在路中心，村民途經時總是刻意繞過，跟你保持距離。

你忍不住截停了一個婦女，問問她有關自己的事。

「你……為為什麼怕我？」

「別過來！對不起對不起！我不敢了……」我稍為靠近，她就連跑帶滾地跑開了……

「不要！」「對不起！」「不會了…我以後不會了！」
我一連問好幾個村民，都是回答類似的答案。

奇怪。

你回頭望向他們的身影，都是背對著你奔跑。

在他們離開的路上，金光一閃，你發現到一把鑰匙。

「獲得 鑰匙」

看來不會知道答案了。
去哪裡好呢？

A. 裝備店
B. 食品店

Aaaaa

你推開了裝備店的門。

剛進到去，火光撲面。
一名鐵匠站在火爐旁打鐵，此外並沒有其他人，似乎他就是這間店的老闆。

鐵匠看到我後一怔，並沒有太大反應便徑自繼續工作。

「我想早晚都會碰到你了。」

「你你你認識我？」

「怎會不認識？原來的祭物反成了屠魔的英雄。喂，我看你平時裝傻對吧？」

「我我不……你我我不亂我說……」

「算了，與我無關，只是有錢賺我就可以。想要什麼？」

A. 購買裝備
B. 製作裝備
C. 拜師學藝

要付錢買，不如自己弄吧？
這個想法忽然閃過。

「不如…… 你你你索性教我吧？」

「教你？哼…… 哈哈哈哈哈！三分顏色上大紅！你憑什麼！為什麼我要教你？嘿哈哈！」鐵匠仰天大笑，道：「好，我教！我是一個商人，你用什麼來交換？」

「我我有錢，和這件獸皮。」

「嗯？」鐵匠接過「貪食」之皮，拿上手端詳一番。

良久。
「果然是好東西。這樣吧，你把它分一半給我，我就教你。」

「不用了。」

「啊？」

「不不不用了，它是靠我我努力得來，也救過我性命，我我我不不會交給其他人。」

「不是啊，它不加工的話發揮不了它最大用處…… 這樣吧，我免費幫你弄成護甲，如何？」

「不用。」

「外加一把兵器！」

「不用。」

「你一枚銀幣都不用啊，真的不用！？」

「嗯，讓我想想想……」

怎樣？

A. 同意交易
B. 交易告吹，不拜師了

C 外加裝備永久維修服務

「好吧。」條件好像不錯。

鐵匠頓時漲紅了臉，低聲道：「見鬼！又是看到好材料就鬼迷心竅的老毛病……」

他費了不少功夫把「貪食」之皮一分為二，把其中一半幫你製成護甲。

你跟著鐵匠學習每一個步驟，也許是你的病，又或者執著，把不清楚的地方問得徹徹底底，鐵匠也快被你逼瘋了。

「真是有點後悔答應教你…… 拿去吧。」

「貪食」之皮經加工後變成軟皮甲，把你的上半身保護得相當妥當，手腕等易傷位置更加上了鐵片，看起上來十分可靠。

「失去 「貪食」之皮；
獲得 貪熊軟甲（HP+20，免疫一般刀劍傷害）」

你急不及待把它穿上。

「HP上限：30
MP上限：10

現有HP：25
現有MP：10」

「好了，我這裡有短劍和斧頭，都是價值兩百元的上好武器，挑一個吧。」

「我可以自己鍛造屬於我自己的兵器嗎？」

「隨你喜歡，但你下午前要離開，我們的交易已經完成，我沒有必要再教你，而且我還有很多貨要趕。」

你點點頭，走到鐵爐旁。

要製作什麼武器好呢？

劍、刀、斧頭、槍、弓箭、法杖、鞭

（以下回覆按正評最多一項為選擇。
此武器將會成為主力武器，對自身能力/劇情/戰鬥方式會造成一定影響。）

劍

刀

斧頭

槍

弓箭

法杖

鞭

太刀

今日咁多先，謝謝各位
聽日晏就兩點左右會返嚟

正呀樓主 加油

追完
開頭仲以為個故係精神病人ff歷險記
點知唔係似乎

想要魔法太刀

弓箭有殘彈限制
長槍可能好啲

杖係最冇死

免疫切割嘅法師好似冇咩撚用

不近戰的法師不是好法師

自古槍兵幸運E

幫正皮plz

遠攻好似安全啲，不過好似無咩幾可勇者拎杖，一遠攻就變後排

斧

勇者點會遠攻架，打team 咩屌

揀法杖又冇MP係咪要當鎚仔用

巴打你翻嚟啦 g持

番工喇麻
快d 幫推

條撚樣得個10mp 拎法杖 有撚用 除非想玩死隻勇者

辛苦曬 你啲畫好正 我鐘意

加速

thanks 鳩畫的

mp得10都揸法杖係咪想做物理型法師

最強法師（物理）

所以快d 幫手推我張圖正皮數 依家法杖成 41

會玩壞

一齊要鞭啦!!!
有乜幾可有game可以揀鞭呢樣武器

巨盾勇者

啲村民想推主角去死都算，連佢阿媽都係咁(又叫佢食鎮靜劑，又縛佢喺床)，主角究竟做錯啲咩?

主角係祭品 阿媽想佢留喺屋企
好似係 除非唔係

push

快啦

甘道夫

一手鞭
一手法仗加放蛇

攞枝杖當棍扑鳩人

肯定係法杖架啦

等你哦！

刀刀劍劍太普通了，你決定打造一把法杖。

法杖顧名思義就是「施法術使用的杖」，能提升法術技能的攻擊力，又或者增強魔力。

誤打誤撞都有毒蛇附身，也許是天意要我走這條路吧！

呯！呯！呯！
大半天你都在製作兵器，做得不夠完美的地方重新再做，略為有偏差的位置重新再改。

終於，你打造了一支長一點八米，重九點六公斤的金色法杖。

「獲得 法杖（MP+10）
及後可修練法術。」

你拿起了法杖，肌肉量甚弱的你似乎有點拿不穩......

「HP上限：30
MP上限：20

現有HP：25
現有MP：20」

裝備完成！
鐵匠白了我一眼後便趕我走了......

下一個地點！

A. 食品店
B. 盔甲男的家

A埋啦

9.6Kg
真係物理法師

game ping: 46650

法杖（物理）

根本就係鈍兵器

你進入了食品店。

老闆娘本來在無聊抽著煙草，看到你臉色一變，竟笑逐顏開。

「喂喂喂看看誰來了？是我們的英雄啊！」

「你你不怕我？」

「託你的鴻福，你回來以後其他冒險者都以為魔王不是想像中般難對付，紛紛跟我要補給呢。」

「我我我也需要補給。」

「好啊，不過只賣剩了雞腿，一百枚銀幣一隻。」

「一百！？」

「對啊，物以罕為貴嘛，嘿嘿嘿。」

她不怕我，也許因為我在她眼中只是一隻羊牯。
不難怪，壟斷獨家，消費者只能選要或不要，卻沒有真正的選擇權。

（雞腿 － 可恢復全HP+MP）

要嗎？
（金錢限制下只可購買兩隻，現有銀幣 二百七十枚）

A. 購買一隻
B. 購買兩隻
C. 離開

live 好好睇 加油

不如寫隻MUD出來等大家一齊玩咪仲好

我鍾意一班人喺度玩

人地有時間+識寫先得架 咁都要派膠

買定遲嘅食

玩緊鋼之鍊金術士

依家跟第一個回覆？

A 打死都買左隻先

頂帽成米咁高

點解會有法帽

B
一隻俾自己，一隻俾盔甲男

9/10分

支仗咁重用黎物攻都得

其實係單手定雙手杖黎

樓主加油，個Post好正啊，帶左成朝歡樂畀我

你開啟了作弊模式
你懂的

大型鈍器
物理穿甲不是夢

用魔法吸乾老闆娘洗劫雞髀

話說 有冇提過公主係咩人

冇

A
打怪打到咁上下可以啪翻隻再戰

票數好接近

海鮮價，不了。

你頭也不回離開食品店。

這裡沒什麼好行，是時候找那傢伙了，準備好了就去魔王塔吧。

盔甲男的家位於西方的村屋帶，有數十間房屋，可是我一眼就看得出來哪間是他的家。

因為，有一間屋的門前，豎立著一根尖長木條，串著「貪食」的頭顱。

「啊？你終於來了，還以為你不等我直接過去呢。」

盔甲男的家，展示著不同的獵物標本，幾乎什麼動物都有，就像動物園一般...... 是沒有生命的動物園才對。

「嗨，你好！」

屋內除了盔甲男之外，還有一個穿著紅色軟甲的男子。

「你是？」

「他是我的傾慕者，有不少人知道我們殺掉魔王，想加入我們呢哈哈。」盔甲男拿著酒杯，二人臉頰泛紅，看來他們聊得正起勁。

「我想不不用了，我們兩個就好。」

「喂喂，多個人始終好幫忙啊。你別看少他，他是皇室護衛隊的一員呢！是皇室命令救公主的部隊隊員啊！他是名弓箭手！」

你打量一下弓箭手，身材魁梧，體格看起來應該有長期鍛鍊，只是他說的話卻沒太大自信：「沒有這樣厲害啦……我就是打不過，才想跟你們取經學習呢。」

盔甲男哈哈笑道：「好啊！就來跟我們學習一下吧！哈哈！走吧！」

這個氣氛底下，你看來沒有選擇……

你們三人走到魔王塔前。

「救命啊！救命啊！」你們看到魔王塔大門有個男子從內把門拉開，半個身子伸了出來，渾身鮮血，向你們求救。

「喂喂喂…… 太恐怖了吧……」盔甲男說。

「怎……怎樣？要救他嗎？」弓箭手說。

他們目光落在你身上。
要怎樣做呢？

A. 繞路不理，從上一次的窗口進入
B. 趕去門前營救
C. 叫弓箭手射箭進內

B

衝埋去中伏

屌 想簡C

你個名

「射箭救……他吧。」

「好…… 」弓箭手抽出一箭搭在弓上，撥弦射出箭矢，動作暢如流水。

準確無誤。

直中男子的眼球。

「你──！」

箭矢去勢甚急，男子中箭後餘力把他送回黑暗當中。

噗──呯──門失去阻力，應聲關上。

「喂…… 你為什麼麼殺他？」你驚訝地問道。

「對啊…… 你是射偏了吧？」盔甲男也難以致信。

「你叫我救他啊，我這樣是救他。」弓箭手一臉無奈，道：「他已經沒救了，跟我的隊員一樣。」

這個男人……

「走吧，你們上次從塔後方的窗進入對吧？安全一點我們走那邊好嗎？」

……

A. 大門進入
B. 後方從窗進入
C. 「慢著，你的隊員到底去了哪裡？」
D. 使出 影蛇吞噬

點可以晒MP tk自己友

公主幾時先出場？

你點知佢係自己友

疏囉

唔係自己友都唔可以浪費自己MP,自己都救唔到點救人

我理解係出招野落個弓手度

快少少好冇

名留

但係最壞情況係衝出黎條友點都死，叫佢救就佢浪費支箭(我地冇損失)。
我地沖過去又係要賭救唔救到，救到還好，如果救唔倒就等於浪費MP，隨時俾條友累埋，到時打大佬少幾滴血就真係少幾滴加上冇買雞腿冇得回血。
本身已經冇咗三分一血，HP慳住洗好啲

呢隻game個ping應該破世界記錄

如果簡C 問問題 個弓手突然露出一陣殺意
說時遲那時快 我膝頭已經中左一箭

"當時我就係賣曬我d 隊友先走到出黎"

我看到彩虹橋 然後醒來係屋企張床 是夢嗎

其實個老母先係大Boss
知道主角有能力殺死自己
所以就一直唔畀佢出街成長

無端端做乜要出大絕打自己友

「慢著。」你叫停了他：「你你你的隊員到底去了哪裡？」

「他們…… 全都死了。」

「死了？只剩下你一個？」

「對，皇室下令派了五隊精銳部隊去拯救公主，前四隊都全軍覆沒。而我第五小隊，另外的九個隊員，都走在我前面…… 一進去就被近百隻妖物圍剿。」

他面有難色。

「我是最後的一個，就做了逃兵。」

真的是這樣嗎？

不知怎地，我覺得他的隊友不是妖物所殺的…… 還是我多想了？

「那…… 反正現在我們同一艘船，不如就聽他說走窗子吧？正門風險太高了。」盔甲男如此道。

總有點怪怪的，但我想不通哪裡出錯……

相信他嗎？

A. 一起經窗口進入
B. 使用 影蛇吞噬

殺！

BBBBBB

B
開大技搵佢祭旗

A，等睇佢偷襲勇者

士兵有古惑

B (跟大隊

A 想睇吓佢有咩料到 唔好亂用大技先

b佢

其實個技有冇講過有乜用，一陣Buff咗條友點算

Bbbbbb

我畫左畫 應該差唔多用法

z

你嗰個圖都冇重點，咁即係有乜具體用途呀

破喉嚨 破喉嚨

屌live撚咗

B 好明顯隻射手有問題

live

劇情都提水到咁，弓手一定有古怪

B

事有蹺蹊。
用人不疑，疑人不用。

你手腕上的刺青消失不見。
「影蛇吞噬！」

你伸直右手，手掌處空氣呈螺旋狀扭曲，影蛇嘶聲激射而出！

HP：25
MP：10（-10）

影蛇眨眼間跳至弓箭手臉頰亂咬，弓箭手完全料不到這一著只能驚慌地往臉撥來撥去，可是捕風捉影本來就不實際，怎樣掙扎也完全起不了作用。

「啊──！啊啊啊呀！」跟斗蓬男的下場一樣，不消一會變成乾屍。

影蛇嗖聲回來，右手的刺青回復原貌。

「你…… 殺了他！你跟他有什麼分別！」盔甲男錯愕地向我罵道。

「你你你不覺得奇怪嗎？他是逃兵，但……但現在在又回回回……來……」

「但他是護衛隊！你殺了皇室的護衛隊啊！可能他不是壞人，他可以幫我們呢！？」

我思緒有點混亂。

我也不知道這是對是錯。

「我……我只是想我們安全。」

「呼……看來我也要小心你。沒見好幾天……你在哪裡學這些戲法啊……」盔甲男仍是不安地喃喃自語。

你沒有答話。

你離遠觀察乾屍，它正慢慢溶解腐化。
他從此在世上消失，只剩下他的物品。

要拿嗎？

弓箭對你來說太不方便了，所以沒有考慮。
他的遺物令你有一種不詳預感，最多還是拿一樣好了

A. 紫色藥水
B. 銀色令牌
C. 白色粉末

B
但係用完得返10MP
等陣點打大佬

A
拎返支藥水旁身

難得有技出 B！

B 攞令牌呃蝦條算啦

D. 出多次蛇影乜鳩殺埋佢

C白粉

B 應該遲d會比皇室追殺
點解主角口窒窒 痴脷筋?

你拿起了 銀色令牌，上面刻有皇室護衛隊的記號。

他沒有說謊。
不，可能只有他的身份是真的。

你不知留著有什麼作用，但你還是收好了。

「獲得 銀色令牌」

你們達成共識，同意從窗口上去比較安全，於是跑到塔後用上一次的方式進入。

噗。二人順利著陸。

你們回到了第一層，「貪食」的根據地。

「嗄…嗄……」

你們聽到左方往下層的樓梯，下面傳來撞擊、打鬥、水滴聲。

「嗄……嗄……」

「喂，你的呼吸聲好重，沒事吧？」盔甲男向我問來。

「不不不是我，我以為是你。」

「嗯？」

第三把呼吸聲……是誰！？

貪食！？不是已經被我們消滅了嗎？

你要怎樣做呢？

A. 調查呼吸聲來源
B. 偷偷觀察下層
C. 直接上第二層

A!

A

留名睇有個被魔獸禁錮左既女女

A
繼續開劇情

啱啱會唔會真係殺錯人？

你還是想搞清楚，到底還有誰在。

你追蹤著呼吸聲，在一處火把恰巧照不到的位置停下。

「嘎……救我……咳──」你腳下傳來一陣倒水的聲音。

「有人嗎？是勇者？」盔甲男問道。

「我是…勇者……從第二層……下來……救我我會把上面的一切……告訴你……」

「似乎除了我們，還真的有不少人來挑戰呢……難怪，救公主的獎勵太豐厚了吧。」盔甲男道。

「我我我……我們看不見你，怎樣救你？」你向著漆黑的地方叫道。

「你點燃我頭頂的火把……就看到我了……
我雙手被割斷…請把恢復的……餵給我拜託你們……」

是要雞腿嗎？我沒有買啊。但話說有人瀕死還要吃雞腿嗎……
藥水？它是紫色的，是毒藥還是恢復藥都不知道啊，當然沒有拿啊。

「我們身上沒有……可以給你恢復的東西。」

……

「嗄嗄……看來我就要命喪這裡……凱倫……我好想念你！」

空氣中有點哀傷，盔甲男和我都不敢說話。

「你們給我……最後的溫暖可以嗎？把我頭頂的火把……點亮就可以了……」

要怎樣做呢？

A. 點燃火把
B. 偷偷觀察下層
C. 直接上第二層

火把好似有伏

想簡B 個答案有d 奇怪

A
RIP

B LA 話唔定係新BOSS

好好睇 樓主千奇唔好棄故
btw B

票數又好接近
我決定用excel計數，好驚計漏

可能會爆炸

幫幫手簡個B

講完冇人聽

有冇講我地有幾多支火把先
無限點燃嘅多多都點，加上點完有情報收我又唔介意呀

Bbbbbbb

B啦 我地似咁魯莽嘅咩

都話買定兩隻雞脾架啦，依家有多多錢都救唔到人。

可能 .....唔係人呢

一定點火把，唔可以再咁冷血！

A

萬一係重要嘅NPC呢？

反正佢都死，不如小心為上

樣樣都驚餐死，點做勇者救世界？

大家一定要跟我揀A

好

B
A太詭異

A啦

開估未

樓主會唔會考慮全部都用正負評投票

A正評B負評
咁樣

得2個選項就咁做啦

C就回覆，D就開新post，E就檢舉樓主

B啦，安全d好

你的警戒心很強，不敢輕舉妄動。
還是先看看下層有什麼鬼吧。

你和盔甲男依著牆壁，悄悄探頭觀察下方。

下方地面更是昏暗，你們只靠門隙和第一層的火光，勉強看到有一大堆黑影四處高速地郁動。

「死吧！」你依稀聽到一個男聲，接著的是非人類的怪叫，聽起來十分淒厲。

「啊──！」這次是那男聲的慘叫。

「嘎！嘎嘎吱吱吱吱──！」「吱吱吱！嘎嘎吱吱吱吱啊──！」

這個妖魔高頻的聲音，不絕地發出回音充斥整個空間。

「光是聽聲，下方不知有多隻怪物……」盔甲男說：「你不會想下去救人吧？我們可是要殺魔王啊。」

「上去！快！」有一堆身影往樓梯跑上來，你依稀看到……有極多觸爪的黑影和兩個人類的影子！但是環境實在太暗了，你連在最前方的是人是鬼都弄不清楚。

你們的位置剛好躲在牆壁後，以致他們看不到你們存在。

要怎樣做呢？

A. 繼續隱藏
B. 現身進去殺敵
C. 偷襲第一個進來的生物

C! 用法杖扑暈佢!

正常選項真係好無聊，我寧願睇出出入入

F10 EQ

A啦，好緊張

第一個應該係人

衝入去自己又唔夠抽，啲stat 咁低

A 繼續匿埋

啱啱唔係A多啲咩

屌追到LIVE

咁快啲跟我投

A啦 引怪過黎死咩

A
利申：想完美爆機

你把手放到嘴前，示意繼續躲藏不要作聲。

「快到了！快跑！我守著！」男聲激動地叫道，然後一陣破風之聲，應該是不斷用劍守衛著某個地點。

「我不會掉下你！」女聲哭道。

「嘛……有女生喔？要救嗎？」盔甲男低聲道。

我白了他一眼。

「別傻了！你是個貴族法師！比我珍貴多了！」男聲哈哈一笑，道：「你真的不捨得我的話，救公主之後跟國王說把我復活吧！哈哈！」

「怎樣會可能復活……喂！過來啊！喂！」

啪──啪啪──噠──鏗──

不知是什麼碰撞的聲音。
維持了很久。

噠──噠。

你聽到那些聲音慢慢遠去，你把頭探進去。

同時，女聲的主人進來了。

只有她的頭顱，滾了進來。

「嗄...... 」

……

A. 檢查頭顱
B. 還是點燃火把算吧......
C. 上第二層

A 搜挖物資

A 寶物

A
屌佢個口

個頭有乜好睇？快啲走啦

C

貴族法師首級

A屌佢個嘴

a啦法師頭可能有mp加成

同意，拿新技
睇下靚唔靚都好

搜刮屍體……是常識吧。
雖然這次不是我的功勞。

「喂喂喂… 你想幹什麼呀？」

你一拿起女生的頭顱，幾乎嚇得掉到地上。

她七孔流血，死狀甚是可怖。
臉上畫滿了刺青，像是符文或符號，解讀不了，也不知有什麼作用。

你又來了…… 你禁不住觸碰她的刺青。

符文突然發出紅色光芒，你所觸碰之處灼熱非常，痛得你立時撒手。

（HP-2，剩餘HP23）

「你沒事吧？」盔甲男問道。

「沒事。可能會有用處吧。」你拿起她的頭髮繫到自己腰間上。

「你神經病嗎！！？」

「獲得 貴族法師的頭顱」

嗄…

還未斷氣嗎？

A. 點燃火把
B. 上第二層

啪──啪啪──噠──鏗──

不知是什麼碰撞的聲音。
維持了很久。

條女俾怪獸屌完再斬頭

a啦

個頭用黎做武器 紋身電鳩啲怪

帶住個頭行上行落 痴撚線

點火

1001

預備post2 了

A 就1001！

Gow咁

雖然覺得點火把有伏味 但都係A

我準備開新post啦
多謝咁多位支持，無你地無得玩咁耐

希望新post都見到大家

今日係咪仲有

996

開埋第二層個頭啦